許樹昌警告：果欄一帶確診個案增加 應擴大受限區範圍

政府抗疫督導委員會專家顧問許樹昌表示，今次佐敦封區，事前走漏風聲，可能令病毒隨著離開的人散出區外。他又認為，果欄一帶確診個案增加，當局應考慮擴大「受限區域」的範圍。

封果欄 班黑社會兩日無得做生意

許哥先真係隱形特手？

一拳打落黑狗度

消滅果欄

今次佐敦封區，事前走漏風聲，可能令病毒隨著離開的人散出區外。
用個屎忽諗野

ON9

果欄會唔會用刀

果欄tg放題

西瓜刀

當初唔肯管制劏房, 從來亦唔去正視問題

唔好話咩生活環境產生既壓力

基本衛生, 治安, 消防問題而家輪流爆出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發

又話事前走漏風聲
宜家又咁大聲講果欄有問題
咁係咪又自爆

幾時封西環？

支持封果欄

擴大姐係依家個區過左48都唔會解封啦

打黑